下雨天了 怎麼辦

期待讓人越來越疲憊，
誰和我一樣 等不到他的誰，
愛上你我總在學會 寂寞的滋味，
一個人撐傘，
一個人擦淚，
一個人好累。

真是好想好想打給你, 但我找不到原因......

下雨天 by 南拳媽媽, 至今聽到Lara把嗲聲都會起雞皮

ok

我好想你

係咪一落雨就可以loop吓我呢個高質post。

八個月前的雨天，

八個月後的雨天，

都係咁頹，

都係咁無方向。